以後救人要用拔河式後面拉住前線，唔好甩，唔好閃

第一唔好被捕係首要條件，
第二就搵機會反攻！
經過左咁多次經驗，
團結先會勝，
唔好放棄任何一位手足啊！

如果你睇完覺得有用就推一推，
有補充式修改請請！多謝！